［突發］禮賓府黃旗 【民主派議員到禮賓府 要求林鄭對話】

Live

附近巴打可以上去幫手

推上去

推

pish

今日禮賓府

推
朱凱迪live緊

咁快黃旗？

這段直播視像已結束 ??????

結束？

斷線鳥

洗唔洗幫拖？

go

有無其他source

一開始企門口
警犬話危險 叫上行人路
上行人路之後就話你非法集會 出黃旗

小心
民主黨黎
主守勿攻

真係要去幫手。。

快去

民主黨 一陣篤你灰

搵林鄭對話先有用架嘛 遊行都on9

Push

佢地頭 睇定D先

d大陸人黎抗議打水貨針又唔班狗話人非法集會

民主黨同白頭佬真係不了
其他黨還好

幾好呀 佢地自己試一次狗嘅態度 行為

push

屌 敗走???

今次係所有民主派參與， 唔只民主黨

而且如果條例一過， 民主黨都玩完， 佢地今次無理由篤灰

試下打鳩佢地 到時仲多人

屌你班警犬老母，議員黎架，咁撚樣玩法同戒嚴有咩分別

非法集會？我睇唔出喎⋯⋯
你一大班朋友去探同事都叫非法集會？

小心販民班仆街控場！！
前日聲稱預演點知叫人散水
尋日聲稱好嬲又無有效狙擊條例嘅行動
消耗民間士氣高手
推到販民仆街

由得佢哋去 冇佢哋重好

白鴿唔係個個都衰
最起碼許智峯值得支持

要人要人！！

仼鳩佢出架喎

咪撚分裂

勿分化呀你老尾，佢有佢做你有你做啦

直堵黃龍去777嘅巢穴。

梁國雄一個人都非法集會
班黑警無野做唔出

靜觀其變啦

有冇吹雞

槍口對外啊屌

咁多議員去 比人拉鳩晒既話點撚算

有幾多義士係個度？

見人就打？

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

屌你老母邊個話狗賊有好人

推 有無update

警權無限大

一把火燒撚左佢算吧啦

終於開竅，擒賊先擒王

班友係咪想搏拉咁聽日就可以唔洗出面又無輿論壓力

其他人我唔會咁諗，但係民主黨好難講

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

最好就咁 激起民憤
還掂係咪都會過依家嘅立法會㗎啦

但白鴿之前批鬥佢

正前面廣場好大塊空地
右轉溫室行落去會去到後花園
主樓一定好森嚴入唔到

利申發夢見到

Lm

今次民主黨冇得縮啦都
教協咪又係佢條水都企硬啦

Backup

根本就唔應該衝政總
去林奠屋企就o岩
最緊要美帝領事館喺隔離

今次美帝金主應該落咗order要撐

poly civil香港第一

要你老母個人咩
呢D博上報姐麻

大聲公都黃旗🤭

明顯又係手段嚟

禮賓府係咩黎？

樓主 24 分鐘前post link
依加: 這篇文章已被刪除或無法載入。

有同無都無分別喇

去美帝領事叫佢出面救香港人

都講左遊行去禮賓府好話去政總

覺悟？

大家唔好再POST FB啦!
FB亞洲係支那人管架

佢地拉左咪好
聽日入面直接投票通過話香港人知入面幾禁兒戲 直接暴動

六七暴動咪又係圍禮賓府
遊行終點根本就應該去禮賓府
成條紅棉路霸左去

點解冇人去

突擊？

唔會拉，只會截住佢要條例通過都要扮到公平性俾人睇，唔會搞尻班民主派

7.1遊行去禮賓府靜坐

岩呀 拉曬佢地比各國睇
橫掂都係過嫁啦

比人睇下食相幾醜

但其實好多外國人仲未知香港發生緊咩事
睇番9gag個post 好多外國人仲係到講笑
講咩睇BTS演唱會 真心屌出聲
但大家唔好氣餒
外國巴最好就周身邊朋友分享
係Twitter 分享多啲hkprotest
香港只係得番香港人共勉之

以後見一次我報一次警
反正啲警察都冇9用

Any other link? Cant see

直接衝？

個live收左皮？

推 有冇兄弟係附近過去支援

34135

譚文豪有live

Ui34135

LIVE

UI34145啊

終於識玩 講PC number逐個屌

高級督察 蔡 "道 定 棟" 豪? 聽唔清楚

唔係 係高官個人係邊 我地就應該去邊

屌黑警又屌得幾好

比人一開名即刻龜縮駁又駁唔到 果然由高至低層都係無撚腦

邊度有直播睇

冇閘果d既咩？ 比佢行到去門口

香港邊有咁易暴動，要暴動起碼要有學生或美國記者俾人打到入icu

民主派議員緊急呼籲﹕

現時社會已經進入危險的邊緣，民憤大爆發，我們現在在中環禮賓府門外，懇請行政長官林鄭月娥為香港好，聽聽市民聲音，更不要讓我們香港的孩子犧牲，甚至流血，先盡快撤回逃犯條例。我們呼籲市民立刻到禮賓府聲援我們。自己香港自己救！感謝市民！

終於識玩

30以下不是集會，請大家唔好去

啲片全部睇唔到
有無backup

民主黨收皮啦，你連鐵閘都摸唔到啊。

大家一齊去投訴啦

唔好去，人數一過就當非法集會

有咩事記得大大聲講警員編號同全名

根本就應該去圍禮賓府

佢得一個人咋

去啊 人多塞爆佢

露底喇死三毛
死返中國啦

發日日播財神到 每日一定好精神

全名點先可以知道

冇條片睇到

11/6 原來唔係立法會野餐, 係去食林鄭大廚手勢

泛民有新血後似返啲樣

係咪伏？

打咩殘體呀

岗你老母

去個度做咩
你趕到佢下台
下個上都係繼續推條修例
開多條戰線有咩用？
不如集中返立法會

仲未封

pushhpushhpushhh

快啲拉晒班議員，聽日一開會就通過啦

扮乜撚阿三毛

[url]
[/url]

喂，全世界都講緊一個日子
你班撚樣係一定要拉散曬民力先安樂

係喎屌

推吖推吖推吖

而家點

繼續吹.jpg

你係邊到copy呀
你係手殘定打字慢呀
唔好當我地弱智啦

唔好on9啦 iPhone禁個制 可以臨時解除face id / touch id

仲懇請，屌你咩
而家是「命令」林鄭一定要撤回！

咩制

5 下power

找不到內容

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

6月9號一百萬人都唔佔立法會
依家先黎有咩用
同耍花槍有咩分別
你有你打 我有我受

推~圍政總有咩用, 係就圍柒婆

雖然應該冇用 但請大家一齊去投訴
包括冇理驅趕民主黨，同埋6月9號晚使用過分暴力對抗市民

嘈乜撚，各有各做

佢地叫得陏個班都唔會衝架啦

有冇人可以推一篇文置頂
係講出去要點裝備 而家哩個處境到底要去邊？

你識打個崗字然後再去google咁攪笑嘅喂

五毛黎，請大家block柒佢唔好比佢分散